中共由呢十年開始其實已經同美國開咗戰

Freedom of speech
Free press
Free markets

Racists

Strangle you with your own system

用你的系統來置你於死地

可惜，chaos 已經一發不可收拾，美國發現得太遲

講嘢呢個人叫Joshua Philipp, Twitter @JoshJPhilipp